<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mis super viajes on ACME Servicios Tecno</title>
    <link>/viajes/</link>
    <description>Recent content in Mis super viajes on ACME Servicios Tecno</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <managingEditor>contact@example.org (Acme Corporation)</managingEditor>
    <webMaster>contact@example.org (Acme Corporation)</webMaster>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Sep 2022 08:42:45 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/viajes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Zaragoza</title>
      <link>/viajes/zaragoza/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Sep 2022 08:42:45 +0200</pubDate>
      <author>contact@example.org (Acme Corporation)</author>
      <guid>/viajes/zaragoza/</guid>
      <description>Zaragoza es la capital de Aragón, una de las comunidades autónomas del noreste de España. En el centro de la ciudad se encuentra la basílica barroca de Nuestra Señora del Pilar, orientada hacia el río Ebro. Es un lugar de peregrinación popular con varias cúpulas y un sagrario dedicado a la Virgen María. La ciudad cuenta con monumentos emblemáticos de estilo mudéjar (donde se fusionan la arquitectura islámica y gótica) como la Aljafería, un palacio árabe del siglo XI, y la catedral del Salvador en su Epifanía, que se empezó a construir en el siglo XII.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paris</title>
      <link>/viajes/paris/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 09:44:51 +0200</pubDate>
      <author>contact@example.org (Acme Corporation)</author>
      <guid>/viajes/paris/</guid>
      <description>Paris París, la capital de Francia, es una importante ciudad europea y un centro mundial del arte, la moda, la gastronomía y la cultura. Su paisaje urbano del siglo XIX está entrecruzado por amplios bulevares y el río Sena. Aparte de estos hitos, como la Torre Eiffel y la catedral gótica de Notre Dame del siglo XII, la ciudad es famosa por su cultura del café y las tiendas de moda de diseñador a lo largo de la calle Rue du Faubourg Saint-Honoré.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pirineo</title>
      <link>/viajes/pirineo/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 08:55:05 +0200</pubDate>
      <author>contact@example.org (Acme Corporation)</author>
      <guid>/viajes/pirineo/</guid>
      <description>Viajes de verano Aragón
A lo largo y ancho de sus más de 27.000 hectáreas contemplarás parajes tan emblemáticos como la frondosa Selva de Oza, Aguas Tuertas y el Castillo de Acher, en el valle de Hecho; Zuriza, el hayedo de Gamueta y la peña Ezcaurri, en el valle de Ansó; o el pico Bisaurín en el valle de Aragüés del Puerto.
Se extiende por las cabeceras de los ríos Veral, Aragón Subordán, Osia, Estarrún y Lubierre y sus mayores cotas superan con frecuencia los 2.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
